有咩brand水冷有漏水包賠？

想買個新240 RGB AIO liquid cooling，有咩brand推薦，想要有埋漏水包賠

budget 盡量1500蚊以内。

1500 夠買龍神啦

龍神個OLED mon易burn，burn咗唔好睇

corsair /nzxt

唔好話我打手
我有FD 買左隻TR 4 水冷
果陣仲係得佢有TR4 FULL COVER 水冷
之後用用下漏水
D 卡呀 板呀全部收哂皮
之後走撚左去漢科投訴
佢賠番比我FD
唔係賠隻水冷 係成部機賠過哂
拎單實報價錢咁賠 我同我FD 都砌過幾部機
未試過爆水冷 爆完成部機賠真係聞所未聞
可能我見識少啦 如果你買完又怕後悔可以試下
利伸 已FC

未講牌子 牌子係ENERMAX

好多間都係

我自己 CORSAIR 冷頭疑似有滲水(手摸濕既) 之後塊板燒撚左佢都唔撚賠
係冇原本果隻 UPGRADE比番隻RGB 既我炸
好在板都可以換番
當然可能同隻CORSIAR 水冷冇關 但我估應該係滲水

仆街 屌我用緊個隻黎

恭喜你 爆左又有新機用

仆街一陣整壞我張2080ti
而家部機開買左一年咋 唔通又要準備換新機

咁鬼正？賠咗幾多比你FD？

雖然唔係好想換部新機自己煩去砌，但有好過冇

總之買漢科代理之後個冷頭貴小小就有得賠機喇係咪？

識爆一定係10代U果陣爆
隨時同樣既價錢 兩個完全唔同既禮驗

粒U 都8千幾
成部好似2萬幾
冷頭貴小小唔明噏乜鳩

唔好呀屌
btw你個fd部機用左幾耐?

一個月左右

corsair 搵代理定總公司？

好多間大牌又正式有代理嘅都有得賠，
但係咪撚濫用/特登整到漏水，
隔離強國早幾年都有得賠成套，
而家俾人玩到只會賠市價嘅一半，做人有返少少公德心同埋唔好搞到人生意難做。

唔係貴啲冷頭先會有賠機咩，好似啲 cheap 冷頭净賠冷頭錢！？

一體水黎 點樣cheap d 貴d

ofcoz felton

聽講如果代理濕鳩唔賠嘅話email去總公司claim 可能得

保養左就算啦
兩樣都換得番

如果個水冷 同部機唔同單
咁如果漏水 點proof部機係比個水冷整壞?

影相/拎部機上代理